連登D撚樣係咪ON9? 無啦啦屈埋我係雞虫

屌你老母我玩開大陸妹, 邊有錢玩陀地呀

你唔係屌開狗咩

樓主係比狗屌

ＹＥＳ

駁唔到

我當D女係狗咁屌

你有閪咁既本事咩 廢物

快刀斬阿麻 食撚屎啦你

你問下你老母咪知

東涌屌狗嗰個係咪你

我朋友, 請積口德

🚬🐋食支煙算喇
唔好同班細蚊囝計較

大紅字姐係嬲嬲?比我講中左呀廢鳩